點解公園啲廢老唱歌可以30樓都聽到

尋晚通頂，你俾我訓啦

吸引其他廢老課金

之前online exam都係，心態爆炸

冇啊，所以依家拉住個speaker落公園唱death metal